BMPCC6k 等候區

有幾多個人訂左？有無人訂左4k未到跟住佢就出左6k?

執左襪帶累身家 EF鏡又貴 成幾百mb一秒 storage又貴 淨係得部機平

仲有電腦

6k出貨好似好快喎
香港兩間代理都好似返左好多貨了
btw, 買左機都仲有好多周邊野要買
cage monitor 電 etc
計下數先

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

用lpe 6又成日換 用sony又要買多set嘢

6k 呢部正係用到ef鏡

冇ef鏡
如果sony系統有冇咩推介？

駁V mount

點上gimbal 咁撚大舊袋喺褲袋？

咁冇計了